觀塘線已回復正常

又可以返工啦 多謝晒

仲有一樣嘢好重要 就係國際戰線！
琴日發生咁多事 快啲上Tweeter一齊推
話比全世界知琴日國殤發生咗啲咩事！

［立即行動］你今日Tweet咗未？

大家千其唔好係總站襯車長換班入駕駛室放蟲魔法， 水魔法呀! 搞到個駕駛室蟲蟲飛濕哂， 咁搞返唔到工嫁!

頭先觀塘車頭咩事，睇唔到

唔好意思 阻阻你
唔好再指責所謂偽勇武 入嚟睇下小勇武點可以有大作為

【實際行動戰術整合】正式宣佈下回合開始將會冇人被捕